永合隆燒肉飯是一場賭博

我每次都賭輸

唔係下欄嘢 就係勁柴

到底應該點叫先好食

你要等佢燒好隻豬拎出黎果陣先落單

完全唔會理

完全估唔到佢幾時開豬

入去果陣記住同斬料個師傅單眼

買晒成隻

啲好野留俾熟客
其他生客求其斬

呢間垃圾扮上貨

擺明出千啦～你都重要同佢賭

無撚有錯
呢D叫騙局唔叫賭博